18區起義，記得儘量原區活動，示威者封路/黨鐵封站都可以返屋企

如題，推!

推!